大家鍾意台灣人叫香港話定廣東話？

香港話

廣東話

廣東人都不說廣東話了，還不成香港話？

who cares?